戒丁之歌 - 好心收手

是否很驚訝 賓周懂說話
沒錯我是說 你好收手喇
何苦沉淪慾海 自瀆連場
何解會早洩你知嗎 我想嗎

回頭望 伴你走 從來未曾幸福過
沒拍拖 沒爆房 房事未嚐極折磨
用兩手 憑傲氣 明明快樂也不多
射咁多 為降火

左手好心放開我 抬頭無力太坎坷
一早經已清貨 來年歲月那麼多
為縱慾而縱慾 射到出血還是我
若注定有天J死左 不如自宮親手割破

推

是否不甘心 給賓周訓話
換了你是我 你打得出嗎
捱得過無限次 慾望凌遲
旗扯到一半已僵化 也可怕

黃偉文

Push

師兄有料

條啫已縮到細幾碼 也可怕

男孩為何入了魔

有唔錯喎衰鬼

push

推到有全首

若溝得到女 屌閪舒暢吧
沒錯我是說 我想屌閪呀

未已經全首囉

你嗰句仲好，夾返上一段個feel

如果當年冇被人影相，今年幾多歲？

幾正

留名等全首

次次睇到張圖就覺得佢幾慘，明明係打機打出事，咁就一世

故事教訓我地唔好縱慾

趁食飯寫埋幾句, 希望大家鍾意呢首賓周既自白 <好心收手> 反應理想的話會寫多首事主角度既剖白, 令故事更圓滿

特別鳴謝樓上巴打幾句神來之筆

是否很驚訝 賓周懂說話
沒錯我是說 你好收手喇
何苦沉淪慾海 自瀆連場
何解會早洩你知嗎 我想嗎

#回頭望 伴你走 從來未曾幸福過
沒拍拖 沒爆房 房事未嚐極折磨
用兩手 憑傲氣 明明快樂也不多
射咁多 為降火#

*左手好心放開我 抬頭無力太坎坷
一早經已清貨 來年歲月那麼多
為縱慾而縱慾 射到出血還是我
若注定有天J死左 不如自宮親手割破*

是否不甘心 給賓周訓話
換了你是我 你出得到嗎
捱得過無限次 自瀆凌遲
男根已縮到細幾碼 太可怕

Repeat #

左手好心放開我 抬頭無力太坎坷
一早經已清貨 來年歲月那麼多
為縱慾而縱慾 用兩手去蹂躪我
就斷氣也想點首歌 收皮 大家也好過

男孩為何入了魔

Repeat *

好拎正

講到佢死咗咁

留名睇事主回應版

到時會開新 post

推推推推推
好正呀

不過J 唔係唔得，唔好過份過量囉

咁無女，無老婆，唔叫雞，都要解決嘅

沒錯很驚訝 賓周識說話
但我卻是說 我不收手呀
寧願沉淪慾海 自瀆連場
何解會早洩你知嗎 太可怕

回頭望 伴你走 曾在鳳樓冒險過
付了錢 入了房 然後卻來個阿婆
下半身 鉗實我 肥婆奮力責死我
像坦克 沒法躲

賓周損左痛死我

諗到再作

小小修改 好似順啲

正

我好想用廣東歌帶出一個訊息, 令大家反思自己與身體既關係

岩岩得閒錄左

改左

沒錯很驚訝 賓周識說話
但我卻是說 我不收手呀
無悔沉淪慾海 自瀆連連
明知會早洩我不怕 你知嗎

回頭望 共你走 曾在鳳樓冒險過
付了錢 入了房 然後卻來個阿婆
下半身 鉗實我 肥婆奮力責死我
像坦克 沒法躲

賓周損咗痛死我 肥婆猛力再開拖
胆汁經已嘔過 抬頭冇力弊傢伙
為縱慾而中伏 結果出血還是我
若注定有天得你我 不如讓飛機打中我

然後換來是阿婆

會唔會好啲

好聽

師兄唱得堅正
我自己唱兩句已經忍唔到笑

師兄寫得好好

續集在此, 多多捧場

好心收手 續集 賓周主人的自白

已寫

以前依啲高質改詞會好多人推post，個個爭住改好佢，宜家

感覺好冷清

打J好過爆房

時代變了

回家了

啱啱打完丁先嚟整首噉嘅歌，點幫手改呀

寫到有人睇為止
我要憑咸濕歌詞捍衛廣東歌